[白兵歷史小教室]和理非前車之鑑，面對極權應否妥協？借古鑑今，帶你了解二戰序幕

全民起義，天滅中共

革命無罪，造反有理，打倒共產黨！